大三罷 我罷你老味! ! !

屌你老味 見到班狗今日咁打 唔係仲忍撚到下嘛
叫黑社會你都尚可以話「唔撚關我事」
但今晚好似唔撚記得左自己未除制服 打撚到好似劈竹咁

902 903 罷工罷課罷市 一於罷撚曬佢老味

比啲力 我要返8.5個圑火